Classify the sentiment of the text. Use the label NEU for neutral sentiment, NEG for negative sentiment, and POS for positive sentiment.

Text: That pilot is adorable.
Sentiment: POS

Text: This was an awful seat.
Sentiment: NEG

Text: This pilot was brilliant.
Sentiment: POS

Text: I saw the aircraft.
Sentiment: NEU

Text: That food was exceptional.
Sentiment: POS

Text: That was a private aircraft.
Sentiment: NEU

Text: This is an unhappy pilot.
Sentiment: NEG

Text: The staff is rough.
Sentiment: NEG

Text: This staff is Australian.
Sentiment: NEU

Text: The flight is boring.
Sentiment: 